有冇人好少離開自己住個區

做井或之蛙真係好c服

青山病人

你係咪從來未離開過你個礦區

石頭區？

石頭佬好少離開青山醫院

你離開咗青山好耐啦

樓主100%用速成

乜撚野係井或之蛙呀傻鳩

因為一逃走就比人捉返返去？